郭偉強接受傳媒採訪期間受市民熱烈歡迎

估唔到牙強咁多fans

俾人屌撚到爆

好癲

個屎眼有無事

手足好波

咩事比人狂屌

建制狗已經抵屌

幾時嘅事

上次喺法庭出嚟呀嘛 拖慢必嗰單

菊花強當眾表演直播仆咪俾人屌

師奶重勇過班後生

留名放工睇

呢條撚屌，和富區議員未浦過頭，更加無做過野。和富班廢佬興過辣雞

係咪戴緊底褲口罩係咁甩係咁拉返上去等中肺炎啦

最好笑係郭狗講一句
格離個哥仔就根據佢講咩屌一句
笑死

應該宣傳下北角其他區黃既區議員個個都比心機
等和富啲人知係啲投左比郭偉強既人搞到佢地果區冇人做野

LM

佢應該係lunch哥
But後面果幾位銀髮都超級勇

抵屌

仲要係師奶

諗起巴基斯坦博士呢條

師奶手足

好正

依家佢唔敢就咁出街啦

葛博士竟然會搭黨鐵

Hehe

人地一年後就係立會議員，唔得閒理蟻民

慢必比佢拉跌腰椎移位好似好近期啦喎
到底香港人記性差定慢必已成condom

所以唔好成日話老人家 = 藍

係咪咁唔留意時事

死工聯狗

過街老鼠

一隻港豬問下低能問題
就套落所有香港人度？
又condom又盛

笑到仆街
全程屌撚到佢痾撚

過街老鼠都好過佢

新星

工聯會郭偉強依加俾人屌到咁
嬲過頭會唔會放炸彈報仇

成大班c9親切問候

阿姐似真心膠

勇武師奶

條撚屌成日走落小西灣撩是鬥非

留名睇大愛賤種左膠話「失民意」

見一獲屌一獲

IQ200 智障軍師陣間會出黎話「失民意」架

d啊嬸啊叔好勇

笑撚左
真係圍住黎屌

屌啲呢柒頭洗乜理由

竟然無人提鼠王芬
敗走dc9都趕佢落車

佢跟咗工賊黨梗係惡曬啦

不嬲中年同銀髮手足思想行得最前
連登一大班以為自己好撚醒既IQ200 智障軍師日日係度「失民意」

-0-0

哥哥仔受我一拜

正

垃圾桶

好心保皇學柒婆一樣龜縮啦

又屌稻草人

香港人好有愛

惡晒仲疑似有搵人做媒
記得有單話登記資料幫住戶免費檢查水管
當區區議員落去冇趕走佢，不過講番d風險比市民知，佢就拎大聲公大聲過人地仲你fb出post話人地唔比佢城惠及市民

記得有條片係譚耀宗搭地鐵俾人追住屌 ，原來係假博士

郭偉强，JP（英語：Kwok Wai-keung，1978年4月15日[4]－），香港工聯會政治人物，現任立法會議員(香港島)， 東區區議員及註冊社工。

又係社工

佢後面個男人係亞視收皮之前接葉嘉寶條友？

屌乜稻草人
未聽過-0-0?

呢件狗閪除埋條褲抬起屎忽都唔會有人搞佢菊花
唔好講到啲基佬咁bad taste先得

冇周浩鼎條片？

好波

啲fans 好熱情

死仆街 死仆街

佢老婆睇左未?
好似仲有2個支那仔

我唔記得左呢單係HKTV事件定咩
總之係袁彌明玩野係立法會停車場搵架車塞住出入口
跟住成班議員焗住搭地鐵走
俾人逐個逐個圍屌

friend 屎﹔收皮啦！𨳒你老母

堅

以後見到tvb學人採訪，一律咁樣講粗口轟炸佢
死紅媒番將軍澳作新聞啦

笑死

乜撚都-0-0 煩唔煩

而家係咪有好多人覺得鬧郭偉強等如「失民意」？
冇呀嘛 咁你係咪屌稻草人呀？

工聯會郭偉強日前在網上直播期間，以「菊花先生」稱呼人民力量陳志全、疑暗諷其性取向。平機會今日（29日）回覆《明報》查詢時稱，任何的人，特別其言行可能會引起公眾關注、或對公眾言論及處事取態有影響力的人，「在發表言論時應以事論事，小心注意用詞，避免使用具歧視性、冒犯性及嘲諷的言詞」。

暴動KOL 社畜

香港人太和平啦
冇記者係度呢條友應該會俾人扔落垃圾桶

呢招勁喎

佢地十幾萬人工包埋嫁啦，有咩特別

仲有白頭妖巫個段都好爽皮

師奶無敵

勇

又鞭屍，失民意呀屌，支那已失民意
大愛左膠都係收收皮先

失民意－0－0失藍屍民意

上年開始就有班垃圾傻閪咩都話-0-0
好撚無腦

熱烈支持向街見到所有獻世派政府官行會成員都要送上最親切問候

識玩 嘈到佢做唔到訪問

市民好波
香港仍然係我認識嘅香港

如果d 人對所有官同保皇都咁做就好
等佢地變過街老鼠 屌走佢地

香港人，勁！

熱情香港，好客之道，又點少得你

條片啲comment咁多支那人嘈嘈嘈

呢樣真
工聯會有晒歷史，一陣搞個真暴動又周街都食土製菠蘿

工賊會

d師奶討厭暴力

再次證明唔好得罪C9

呢條仆街

冇打佢算係咁啦咁都癲

見一次屌一次, 行動派

牙強多左好多義父

輸個馬鼻，可惜

D阿姐好正
感謝感謝

師奶堅揪

師奶不嬲有屌狗光環

班銀髮族好有心，常日去法庭支持手足，好感動

佢走去柴灣派都唔番和富 當和富居民係狗

Jeng

咩玩嘢呀，呢招係當時高呀🤣🤣🤣

推願榮光歸香港

暴動黨成員 狗養偉強

阿叔咁勇

睇呢D片真係好個引。連登仔可吾可以開個屌議員集！🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️

個畫面好靚

佢哋唔會播

街坊勁呀

agger 工聯會連做區都差過素人

yeah